K-HipHop討論區(2)

有關於K-HipHop嘅嘢都可以係到討論

lm

應該係個topic加返show me the money 6 可能會多d人入黎

呢樣真係 觀眾都唔會投比你

係喎 就咁copy咗 算啦

YoungB出嚟lu

梁洪元好似係韓國比人屌得好勁

仲有張龍俊....... 唔知會唔會播佢呢 雖然真係話題性會高

佢個咀側邊啲濕疹好嚴重下

真係會播......

其實佢實力真係掂嘅

又嚟啲奇怪友

Zico個個好好笑

Zico真係望過去

仲應左一聲

翻版TheQuiett 仲要聲帶模式

到BoiB同地球人

Nucksal同DoubleK應該都係壓軸

地球人so9sad 冇人理佢

如果地球人Fail嘅話 好似佢地同隊smtm4嗰條友咁柒

除咗BoiB,地球人 剩低嗰條友

其實今季真係難估 好多好Rapper

地球人完 忘詞忘到咁 應該好大壓力

地球人慘...

PENOMECO出嚟

其實我真係想睇Sleepy

咁快影LA

只能夠講 佢真係參加得太多綜藝 搞到人忽略咗佢係音樂個邊 同SimonD一樣 以前又係參加太多綜藝 好多人以為佢係綜藝人

應該臨尾/下集頭播埋 有乜可能唔播Nucksal同DoubleK

不過真係起承轉Alicia Keys

鋪咗兩分鐘 但表現係咁

到預告個韓國年齡18歲條仔

韓國人D口味我真係識條鐵...
但明明ONE真係靚仔...

One真係靚仔

講到佢又讀名牌大學 以為係反轉 Rap好勁

終於到個外國媽媽 之前係ig見到佢Audition條片已經覺得佢勁

岩岩訪問個布景真係好假

如果唔識韓文/唔係主要韓文入到感覺都好難行得遠...

係 Flowsik上季真係....

決定等中字先睇…btw劇透既記住粉紅色細字

播兩個鐘？

似係

成條頸黐晒藥布

搞到人地好似傷咗頸椎咁

其實有時覺得咁樣Audition真係幾慘 好容易會比其他人影響到

仆街好似比你地劇透曬
btw one真係好靚仔 好想含

DoubleK個樣殘咗好多

ZZZZZZ 快鬼D啦...年年都係咁...但我都唔慣佢D剪接

Nucksal真係好勁 真係強烈優勝候補

Gaeko ：你個位係呢度

不過VMC實在真係比較underground 冇乜人識

玩野咩

預告又拍到咁 真係唔信Nucksal會咁樣比人2round淘汰

正常Mnet套路

P Type如果係咁嘅話 真係黑歷史

btw預告個橙衫有碼佬係邊個呢...

仲以為今集會第一輪全部完哂

岩岩條頸貼滿晒藥布嗰個上咗實時一位

仲有第二個 專登打咗格仔

係

不過完咗直播就開始係咁變 依家變咗Nucksal一位

btw好似叫Los

#DEAN#獲贈外號'1世代killer'
淘汰了太多1世代killer

Nucksal Audition Full Version

有個參賽者拍片比保安捉到 要佢del片 好柒

橙衫會唔會係sleepy？

唔係 Sleepy一早出晒 雖然未播到佢但好多鏡頭都有影到佢

我見身型好鬼大舊的....

post錯link

見張細圖係舉手向天以為係Nucksal Copy錯咗 呢到先係Nucksal

所以我貼錯咗都唔知

3秒 DOK2

PENOMECO IG開Live睇Smtm6重播

佢因為想快啲睇Nucksal 所以將原本即使淘汰嘅人都可以唱長啲變咗3秒foul人

佢音樂作品就可以睇到佢個態度
一個人做左咁多音樂 佢好清楚佢自己要咩
自己想見咩野

中字已出 神速

出左好耐了 啱啱先睇完

我都知凌晨出咗 不過岩岩起身先見到

快到

第二張相

one d相好鬼gay

原來係LA,NY海選嗰啲都要玩2nd Audition以為好似上季直接1:1

岩岩上網見到有個page話dok2原本諗住以參賽者身分參加smtm6

New Champ好似連續幾季都出黎

無撚用

其實點解海選個批好似每一個地方都揀得1條友咁少

P type都好似唔係第一次第2round淘汰?

上次參加係s4 第二次比人淘汰

應該係cut咗好多 Swizz Beatz都係出得幾分鐘 上季Timbaland差唔多有半集

Team DoTheQ we on motherfuckin' fire

原來係今日出

扮The quiett條友擺明搞事, 重要cos得好認真

根本年年都好多人去搞事 係到玩嘢 不過為咗去玩嘢要咁早起身去排隊

EP1 搞事玩野CUT 睇一次笑一次

13歲個細佬比韓國網民發現咗係cube練習生

今集海選Swizz Beatz 只係評緊第一輪
下集應該會評埋第二輪
上季海選直接飛到第二輪先播
第一輪得Junoflo flowsik有播番出黎
Timbo直接評第二輪

佢今季第二輪好似係直接去韓國到喎

見到下集第二輪18歲條仔都有出現到

屌 我覺得個part係成集既精華 笑撚死

有條友好笑到握完手rap都唔rap就跑走左

btw 惡魔剪輯到 special篇班人都話double k表現好 ep1最後仲要整到失晒水準

剪到*

正常 Mnet套路

中國有吳亦凡EP2

第2ROUND又係 1分鐘

唔知下集會唔會播Kebee海選呢 因為Minos留意咗Eluphant呢對duo 幾鍾意Minos同Kebee

kanto好似同佢地都係brandnew 印象中kanto都有參加比賽 好like佢
希望無記錯

係 BrandNew今季都幾多人參加 我自己記得嘅有Kebee,Kanto, Rudals, Hanhae,P-Type

唔知佢有冇鏡頭

留名睇p-type再度留下黑歷史

終於先正正式式聽完Prima Music Group五月中個隻22.8 Album 其實真係唔差

CHANGMO (창모) - I Always (The Best Hit OST Part 7) 최고의 한방 OST Part 7
ChangMo真係好正

黎香港就好

未得閒睇呢套 不過呢套啲ost幾正

樓主睇開韓劇?

Heize BB首You, Clouds, Rain上埋Melon第5

真係得閒嘅話會睇下韓國懸疑劇嘅

不過The Best Hit有多產爸爸同東九係要睇下嘅 佢地又係自己追開213嘅成員

Jessi 13/7 KST 6PM 出mini album"Un2Verse"

p-type可唔可以收皮

,

講講下點解無左 bully da ba$tard既? 姐係high school rapper果個

佢ig有po相 有參加 應該pass左第一輪

海選冇觀眾嫁 入得去就係參賽者

好似得diss戰同公演先有觀眾

太多人參賽 要安置啲參賽者咪坐側邊叫佢地等
btw見到有個shot似係高等Rapper光頭仔過咗海選

ONE - '그냥 그래(Gettin' by)' M/V TEASER SPOT

佢好似係場外參加左freestyle 上次high school rapper話咩會練下freestyle 又真係堅料

印象中好似有架
smtm5 mino同#gun都入左場 但得#gun參加左

唔通唔比Mino入場咩

咁佢都算係觀眾啦

老婆世界第一

首You, Clouds, Rain上埋第一

果然落雨天係要聽呢啲歌

EP2 預告

到底橙衫有碼佬係邊個 把聲似DonMills
不過係NY(好似) 海選18歲個條仔真係唔錯

如果 hash swan 真係又收皮
返到去仲唔屎忽開花

p-type屎忽開花先啦

nucksal睇落真係似收左皮

其實Mnet難啲會劇透到咁明顯喎

要記得上季嘅ep2預告都係有幕CJamm dum頸鏈落火坑到

mnet肯cut出來就知nucksal ptype都pass

屌
不過我都係主要留意double k

但我想睇ptype再次收皮

不過Ignito應該就真係收咗皮啦 預告影埋佢企係火圈中心

Double K 真係正

ignito好似好underrated
btw之前碌碌下youtube聽到佢d歌又唔錯 把聲好牛囉不過

點解好似好多人憎佢

只可以講 即使係韓國個邊嘅Rapper好多都唔識班一世代 識嘅都唔會識得太多 連Bizzy都唔識就知......

期待hashswan
不過MNET預告剪到佢好似ROUND2瀨野咁

比dean foul走個2條第1代rapper我都唔識

垃撚圾惡魔剪輯mnet

提提各位 7月5日10點就可以去快達票到買定7月22日hiphop live既飛

呢樣正常 依家正常都係留意翻新世代個班多 而且外國真係太多Rapper點會識得晒 連新世代都未必識得多啦 太多都係underground
不過OneSun真係好正 笑到仆街 上季又係咁

呢排真係迷上咗一個外國Rapper叫A Boogie With Da Hoodie 有興趣可以去聽下 首Drowning好正

條友仲要好真心先搞笑

有自身嘅Vibe

聽朝賣~

係咪過左12點既聽朝

+1 好期待
佢比起smtm5 個陣進步左好多

支持junoflo

Junoflo

XDDDDDDDDDD

屌 咁多人陪佢癲
btw ja mezz好似都參加左smtm？ 無鏡頭

條友真心好笑咁JaMezz本身冇乜話題性 冇鏡頭都正常 咁多有名嘅Rapper嚟參加

都係既 不過佢同loco, sik-k首歌我聽左勁多次

MNET 真係好撚9 成日剪預告剪到咁

轉至公海post Heize BB真係好勁

所以永遠唔好信Mnet啲預告

小漫依家Up埋SMTM6上去

ONE - '해야해(heyahe)' M/V TEASER SPOT

飛已買 no.百七

我173

171,172
前百幾應該俾晒大陸？

可能係掛 不過應該都好前架啦17x

我都幾鍾意佢
第一集得一秒鏡頭
原來佢比人取消左資格
因為佢第一round 入到，佢好似send左佢戴住個條金鍊既相比朋友 屋企人
佢老豆唔知唔洩露得 po 左上ig
之後就比人爆出黎 取消左資格
好似係5月既事黎
下年再見

好似冇乜人睇咁既
以為會有熱烈討論

你講Bully??

Bully
睇漏左你地講光頭仔
以為你地仲講緊bully

咁真係幾慘 因為咁樣而取消資格
btw dickids都幾多人參加smtm 印象中有Bully YoungB Luda 有條女(講HeeSun Lee IG參賽片 佢有份講自己點睇) 同Dickids忙內 仲有個已經退出Dickids嘅前Leader

仲有圖中其他人

show me the money6 [미방영분 단독공개] 실력파 여성 신예래퍼 3인방(브린, 에이솔, 아토) @1차 예선 170630 EP.1 咁樣播埋出黎 其中一個就係我岩岩講Dickids條女

短髮女把聲似足Truedy九成九 乜都唔理就咁聽聲 短髮女=Truedy=Tasha

咁多女入圍，今年仲有冇unpretty rapstar

可能冇啦 真係唔太記得 我以為成班都參加佢都有去 不過佢係有參加4同5 記得上季比人剪到佢好柒 連海選都過唔到

不過記得有見過啲相係佢染咗個新頭去參加 今季smtm海選出面影

係 以為好多巴打都會買飛

其實幾鍾意luda d flow好特別
high school rapper成日影佢d表情好好笑

我買左坐位
到依家坐位都仲有得賣 明明得好少坐位 等我仲係到坐位會唔會比人秒哂

晏就見到坐位有個section賣晒 我都想去 但嗰晚要做嘅嘢真係改唔到

大部份人買左企掛 不過坐位而家都係得返最後個3-4 sections
不過企280分鐘都應該累死

5個鐘仲要逼

手機陣

Say ho ho

佢上季60秒個段好洗腦 我有時口upup都up咗佢嗰段歌詞嘅幾句 雞垃姑

唔知 可能未來ur4又有佢

岩岩上網見到有啲人話橙衫有碼佬似係Hangzoo(RhythmPower剩低嗰個 4個陣過唔到海選嗰個人)

呢樣真係唔知 不過有嘅 應該又會見到啲係Smtm6出現過嘅

但佢無同boi b 地球人一齊排隊?

kasper

係囉 正常會一齊行

咁就唔知啦 懶驚喜掛
橙衫有碼佬把聲同埋講到話係嚟復仇 真係有啲似Hangzoo

辣殺

幾正

實力嚟講 No:EL真係冇得頂
光頭仔個樣

Jessi.....

唔識欣賞

張龍俊

7月6日中午12時，歌手朴載範通過SNS、AOMG官方SNS公開了即將於明日（7月7日）公開新歌《LOVE MY LIFE》的消息。

上週，朴載范曾公開過與嘻哈歌手Dok2合作的歌曲《MOST HATED》，時隔一周他將再度推出新歌。

多年來，朴載範一直堅持不懈地發表新歌，儘管目前新歌音源還未公開，但朴載範的獨特動向已引起粉絲們的強烈反響。憑藉著不受嘻哈、R&B、舞蹈等音樂類型局限的全面的音樂實力，朴載範在各個領域中穩固了自己在音樂方面的地位。如今的他更是2013年創立的韓國屈指可數的嘻哈歌手經紀公司AOMG的代表，亦是旗下代表藝人。

此外，朴載範近期與音樂製作人Cha Cha Malone共同設立了全球嘻哈歌手經紀公司H1GHR MUSIC，正向多個領域拓寬發展。

明日中午12時，朴載範的新歌《LOVE MY LIFE》將透過海內外各大音源網站公開。（責編：歸芸珠）<全星網>

今年做到好多對宿敵咁

咁先吸引到人睇 又照顧到唔同人需要
上年淨係cjamm bewhy

咁好老實 如果NO:EL冇咁樣嘅黑歷史而冇退出高等Rapper OsshunGum,NO:EL,YoungB真係三強頂立
咁Osshun冇玩SMTM 咪做到NO:EL同YoungB似宿敵

4嘅宿敵都剩係記得Mino BlackNut

P-type好撚慘，俾mnet咁玩

佢玩多次真係預咗咁 實係係咁剪佢

仲有兩個鐘到就直播

想問下有咩網可以睇到直播？

十點開始

2206先開始

除咗上面條B站Link 仲有呢條

已開始

原來真係Hangzoo 似係第二日先去參賽 海選分咗兩日

終於到sleepy

DoubleK真係.....

Zico好撚得意

18歲條仔真係好可惜 實力真係好 可惜忘詞 最後是但freestyle幾句真係pass到

Kebee

原來預告嘅Ignito係咁

今集做到幾點?

NO:EL忘詞忘到咁 一開頭真係好好

真係好多人死係忘詞到

韓網民又要繼續屌佢

zico好想比機會no:el

預告影Sleepy Dum頸鏈入火坑姐係九成九會過第二輪

真係好可惜 頭幾句真係好好

本身仲有30秒 但佢已經

幼齒 cube 練習生

Truedy都pass？

中字已出

Digili都係啦 rap又唔係特別好 當正自己係老屎忽扮晒款咁

Mnet個預告又剪到1:1係HashSwan vs Junoflo咁 上季又係呢Round剪到CJamm vs BewhY

最仆街係剪到有個wide shot係兩個一齊係個台到 cut走兩個嘅對手

呢個真係

但今次有埋片段係兩個一齊拎住部機聽 希望如果係真嘅話Junoflo贏到

Mnet要佢地專登咁做有幾難 要有話題性 Nucksal同CJamm都有dum頸鏈落火坑

係咪tiger jk pass個個？心諗個beat做乜

係 自己係到打晒飛機仲要串鳩其他一世代

佢好似有參加 之前睇參賽List都有佢份

NO:EL
尋日係ig po文話會帶好既新歌見大家

佢壓力始終好大

今日係NBA日子~~好想睇

想嘔 JK係咪YDG人設

哇我屌 睇佢個PART睇到好撚尷尬

YDG當年癲好多

有我老婆同dpr

咪係 上一集nucksal比人整到好似輸左咁 點知秒住過

唱翻鋤刀好難唔秒過 不過我同Zico一樣期待係新verse 點知用翻同一段

明明係我BB 用緊我BB呢張相做wallpaper

不過啲人講到PENOMECO係人脈HipHop 真係得啖笑

用緊呢張
btw saved

成集最可惜真係佢 最後幾秒真係是但up兩三句就過到 但乜都唔rap

一張圖有兩個享受

真係好嫉妒

不過估唔到係室內搞

啱呀 可能真係講句多謝阿爸阿媽就pass到

好想去晒成日

dpr

昨晚播出Mnet《#showmethemoney6#》第2轮预选赛中，Rapper#Digiri#和#罗尚旭#交锋，身为评委的#Tiger JK#选择了表现有些差强人意的Digiri，淘汰罗尚旭，并在节目中坦言：“我实在是选不出来，这么选择可能会引起争议，如果（Digiri）第3轮表现不好肯定会被淘汰的。”节目播出后韩国网友对罗尚旭的淘汰表示惋惜，并指责Tiger JK评审时未免太注重人脉关系。今日Tiger JK在官方INS上公开道歉：“SMTM第2期的争议和各位的谴责百分百正确。不熟悉电视节目的我做出的判断连累节目组和参赛选手挨骂，真心感到抱歉。在录制节目时我的态度不够客观，只是按照自己的心去选择。这次的事情让我深深反省是否有资格担任这个节目的制作人，感谢各位的指点，请继续鞭策我，引导我走上正确的道路。”

其實成段嘢講到係羅尚旭同Digili 1:1咁

聽得出段Verse真係為咗呢輪寫嘅 好可惜 Potential真係好打

咁都比佢pass

乜撚野括約肌 屌條友真係句句都好關家姐

前者係咪18歲？ 係既話 jk既選擇應該係調返轉

btw今集睇完ingito 覺得d歌詞真係好有小說feel

點解無人講black nine
我覺得頭三個高質pass入面佢最正
好穩陣好入耳
btw 美國黎個批有兩個已經幫李孝利feat
NO:EL話唔定下季出番黎復仇

韓國年齡係18

BlackNine幾正 黑九黑九

咁好老實呢個係一個show
點都要Digili呢d drama queen先至有爭議性有爆點
唔覺得係tk單方面想佢pass mnet都應該有份
就好係s4 Vernon咁 唔通san e又要道歉咩
當然Vernon無咁串

撇開digili單野唔講 一單還一單
Foul羅尚旭嘅又唔係淨係得tiger jk 針住佢黎講做乜

自膠

只可以講係因為得TigerJK pass Digili 而其他人兩個都foul晒

而TigerJK又係訪問到話㩒Fail㩒唔落手

真係hash swan vs junoflo

玩到咁撚大我真係睇唔透了

我估假既
Btw hanhae今季冇鏡頭

我覺得兩個人被foul嘅性質唔同
羅尚旭係因為忘詞 咁佢地會撳fail都正常
但係digili個情況唔同 可能tiger jk覺得佢有能力發揮到更高水準/想睇多一次表演先決定 所以先留多佢一round
不過我諗佢下一輪實foul硬 lyrics九唔搭八 flow唔夠吸引 仲要個格咁衰

Oltti myundo都係 得啲reaction鏡頭又唔播表演

韓海唔算特別出名既
btw想睇JJK kanto都無鏡頭 到底係咪真係有參加架

唔知係咪因為後製cut既問題 我覺得佢個part有d奇怪有d亂 可能我聽唔慣

Oltti 今集我後尾見到佢個名先認到係佢

Hash swan 唔講野都帶領全集

JayPark

Prima Music Group

只可以講今季出名嘅Rapper真係太多

agger 一開頭心諗哪裡來的mk呀

係 好多人都勁 會唔會真係最後一季

你問我 我就真係諗唔到下一季可以搵邊啲Producer係勁過今季

你會free style嗎?

今年都係JK出黎搞到好似特別盛大咁 上年本身見gill仲想玩多季 如果下季leessang肯出黎咪又係大賣點 不過唔似會得

Gill點會仲出到嚟 佢又酒駕

同埋Leessang都解散咗啦

吉叔叔係大韓MEAN國咁搞法...應該都翻唔到身....

好似佢自己係ig回應左佢無咩特別經歷
利申係微博睇 之前仲見人話咩佢有精神病同坐過監 都唔知邊樣先真

一定 佢係韓網比人屌到仆街

我覺得似係精神病

好老實 我自己嘅角度 酒駕真係預咗比人屌 你吸毒都冇咁大獲 除咗影響到自己 係影響到其他道路使用者 話就話捉到嘅係兩次 捉唔到嘅有幾多次係冇人知 一個唔好彩真係撞傷/撞死人就大獲 仲要Gill係公眾人物 犯完再犯

可能真係精神病啦 成個LIVE都有小小扭曲

有得睇下myundo未

上年myunDo個60秒真係經典

myunDo

岩岩呢集提到既movement crew
今集真係好齊人 係差epikhigh

其實BIZZY真係幾撚型

hiphop孔劉

其實幾似

講起孔劉就諗起崔子孔劉衣著 笑到仆街 特別係制作組提完 崔子嘅反應

係孔劉抄崔子

首歌真係聽上腦 就黎識唱

myunDo之後有出到首完整版

Yes

真係兩個小區傻瓜哥哥

留名
junoflo

已經聽過百次

其實JayPark依家兩個label都好多好好嘅Producer Gray, ChaChaMalone, GroovyRoom兩件, Woogie

GroovyRoom根本變左主流 好多首歌都有佢

ChaChaMalone都係 睇HipHopPlaya JayPark話連IU都想問ChaChaMalone攞歌

張龍俊ig po左條片自嘲

Groovy everywhere

我印象中好似係area

I need a Cha Cha beat boy
好既producer 的確係公司既重要資產

我聽都以為係area，但次次見佢地落#都係用everywhere

題外話..Gray果把"Gray"聲係唔係Zion.T來....

係 嗰把聲係ZionT

好想睇Epik High做producer

FANXY CHILD很忙

嚟緊zico 12號出2nd mini album 有首叫FanxyChild 都係搵翻佢地Featuring

剛見到Dingo Zico有真人show~~Crush同Penomeco都會出現下

Zico爆肝未...XD

Iu竟然都有問chacha 拎歌
我覺得佢進步左好多
以前個啲歌一般般

我覺得佢同jaypark 好神奇
由bboy 到依家音樂公司都一齊發展
Hep就設計

chacha ig po henry 錄歌好似唔錯

係 ChaCha啲歌真係進步咗好多 JayPark話ChaCha收到好多大型公司電話想要歌
btw Henry留係SM根本係浪費佢嘅音樂才華

btw JayPark係HipHopPlaya都有講Higher Brothers都有幫JayPark featuring一首歌 不過係未release

Jessi - Gucci Teaser

呢首好鬼正

癡線洗撚左腦 penomeco把聲好正

One首debut歌都有佢份

一首groovyroom一首ChaChaMalone

ONE - ‘해야해(heyahe)’ M/V

ONE - ‘그냥 그래(Gettin’ by)' M/V

點解2首歌都係aomg作

空降31,48

其實NO:EL啲flow係幾好聽 太大壓力啦

唔通叫Teddy作比佢咩 Teddy啲歌同One嘅風格完全唔同

而且佢把聲真係好正 如果將佢同YoungB比 我更鍾意NO:EL 我對YoungB啲Diction真係麻麻地

唔識欣賞YoungB d 發音

好多ph音

差唔多粒粒字都好用力咁

特別係啲肯尾音

佢呢種style一開始聽個impact係幾大 但聽多幾次就容易悶
反而no:el把聲加style就耐聽啲

【MV韓繁中字】ONE 鄭帝元 - Gettin’ by (就那樣/그냥 그래) [Chinese Sub]

鍘刀係Melon到衝翻上嚟 依家51

junoflow 同double k 我想like

我都係特別鍾意呢2個

我都覺 所以覺得佢發音係特別清晰
不過我又幾鍾意佢既STYLE

炒返以前既歌上黎

有無人見過金孝恩第2個髮型

外星人咁

我都好想整 不過洗頭好似好麻煩

洗得頭多會散

TheQuiett同金孝恩下個禮拜六個show嘅歌List

咁多首既 hi-lite會唔會無咩時間
雖然下面有好多應該都係唱1-2分鐘就完

唔會啦 Hi-Lite成三個人喎 不過G2應該會同SimonD,Gray一齊表演Who You? 同Comfortable

Zico新碟入面首fanxy child世界級

原來係cypher嗰段嘅beat 估唔到係新歌嚟

Zico同Dean又用翻同一條Verse 有一刻期待過係新verse

幾鐘意ANTI

full album

啱呀 尤其係hook個part, G.SOUL把聲好正

好鐘意still got luv

已經iTunes到Down

it's the motherfuckin Q
to the motherfuckin U

想問下段cypher有冇高音質版
Youtube down落黎好"拆"

Oh我係指所有producer個段

youtube既cypher 到dean入面某一段會疾左一疾

用Minos推下post先 真係覺得佢好勁

咩節目黎

HipHop民族2

Jessi - Gucci

首歌幾正 不過好短

btw我驚好多人唔識佢 佢係同Kebee(姐係新個集smtm6所講嘅天使Rapper) 組Eluphant
呢段片1:59開始真係killing part

好有2NE1 CL既FEEL

我剩係知佢都係BRANDNEW

SMTM4 既ONE
去到5冇晒個種POWER

首歌幾正

18歲留學生個ig同soundcloud

show me the money6 [3회 선공개] '슬리피, 보여주고 증명해!' 슬리피 @ 2차 예선 170714 EP.3

show me the money6 [3회 선공개] 1세대의 격돌! 디기리 vs 피타입 @ 3차 예선 오늘 밤 11시, 3회 본방송 170714 EP.3

兩個老鬼

準備睇live

開始囉

Hangzoo隻左眼

今集剩係播Hangzoo同Sleepy 60秒就到1:1

myunDo vs Punchnello

睇黎應該睇完中字先入返個po好d

digiri做乜鳩

係喎話咁快星期五

話乜嘢60秒係戰略性咁表現差

禮拜五放工嘅樂趣

BBQ三兄弟

惡魔vs撒旦呢個比喻真係好岩

仲要個background用埋呢啲gif 呢個1:1真係legendary

第一次同分

今季啲水平真係高

Asol贏咗PENOMECO OMG

penomeco????

屌

真係個個對Asol冇期待 一開口就勁大反轉

Penomeco

LM等睇Asol會去UR4(如果有)

BoiB vs 黑九

係咁幫Subway賣廣告

黑九應該贏 太勁

果然係黑九贏 發揮比BoiB好 又一個跛腳 so9sad

認真 如果今季好似上季咁冇復活賽真係好可惜

黑九發揮太好 BoiB今次我真係覺得麻麻地

JayPark今季真係負責鳩叫

輕敵

我又唔覺得係輕敵嘅 始終個個都對Asol冇期待 但一開口就吸引到人 仲要表現得好 Asol個反轉太大

今季係咪痴線

其實睇多次PENOMECO vs ASOL個段 PENOMECO嗰幾句"Imma take you to ma hotel"好有flirt女嘅feel

唔播double k, 唔播nucksal, 唔播hash swan, 唔播hanhae, 唔播myundo, 唔播olltii

走去播p-type vs digiri

penomeco啲Flow 好Fanxy child
其他製作人係咪唔岩心水

中字

DoubleK,Hanhae,myunDo, Olltii,Punchnello同HashSwan 60秒會係17/7放上Naver同Youtube到

不過Kasper都入到1:1呢個真係

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
我個penomeco bb呀 無敗者復活戰我唔撚睇啦

可能見到勁少數女rapper做得好掛

今集真係好精彩 場場都睇得好開心又無乜野尷尬既場面(忘詞)
不過好多鍾意既rapper都比人foul左好撚sad boi b,penomeco, ignito唔好走呀

BlackNine真係黑馬 佢啲rap好入耳

又走多個唔應該咁快淘汰既人

屌 張繼聰好似tiger jk

真係冇辦法 呢場好似上年Junoflo vs HashSwan咁 個個對HashSwan冇期待 一見佢發揮得好 覺得係好大反轉就簡HashSwan

所以就算你rap得勁都冇用，冇進步冇驚喜d producer都唔會揀

一個係完成型 一個就可塑性高 而且Ignito嘅delivery唔算太好

下個禮拜另一個Big Match myunDo vs Punchnello 雖然預告影到咁
btw 唔知YoungB會唔會對光頭仔呢

其實唔明下集係點入隊 Random Cypher之後會點

禹元宰IG

BBQ三兄弟嘅二哥上咗今集認哥 頂咗永哲個空缺

留名

禹元宰

唔明點解foul penomeco asol就算有反轉 但係實力同performance 都唔係嗰皮

第1次咁心up 無左penomeco唔想睇

痴線

第1次覺得海綿寶寶咁恐怖

呢刻都未接受到......

Mystic旗下嘅Rapper同Producer

有無人記得smtm5 第3round有無敗者復活戰？ 我剩係記得smtm4有

冇 係3同4有

[DF LIVE] 지코(ZICO) - FANXY CHILD(Feat. FANXY CHILD)

最尾

有冇覺得今季少左好多評判講評既部分？
淨係剪下佢地9叫同xxx與我們一起走下去

鳩叫代表JayPark 佢負責講Let's Get It / DJ DAQ Drop The Beat

原來smtm6 係呢度，唔怪得之隔離無人
禹元宰第1集已經覺得佢掂

佢真係收得皮

ONESUN

屌 笑到仆街

有無人覺得中國班友勁過smtm

笑出聲了

唔係偏見 但真係唔覺 雖然中國個節目聽得明歌詞又顯示埋押韻好似好勁咁

好型

DoubleK

myunDo

Punchnello

HanHae

HashSwan

Utube del哂啲片
啱啱睇哂仲諗住等出olltii

Olltii仲未del

屌就係呢首先識jjk
compound7首入面最好聽既 olltii

留名先

Tiger JK好型呀

GroovyRoom EP

박재범 Jay Park - YACHT (k) (Feat. Sik-K) Dance Visual

佢有種霸氣
但霸氣得黎又好nice

其實我都覺得有小小似張繼聰

有無人聽開paloalto既歌
到底HuckP 同paloalto黎到會唱咩歌

Paloalto啲歌嘅hook都好正

可能又唱翻Turtle ship,money flow嗰啲

呢首正 Babylon Featuring

好慘
三集都冇鏡頭 得幾秒比反應

myunDo嗰啲都係咁啦

其實覺得聽佢把聲幾舒服 同埋好可愛

myunDo, punchnello同olltii好似都係得3個pass

黑九2ND ROUND呢首真係好正

最後個句 配埋個beat好正 個"9"配埋個beat"嘭"

今集黑馬 黑九仁宰

兩個都係TigerJK簡

鄭尚洙僅隔兩週再肇事 酒後駕車遭不拘留立案

7月18日，饒舌歌手鄭尚洙因酒後駕車遭不拘留立案。

據悉，鄭尚洙在凌晨3時左右於首爾新林站附近的巷內喝酒後駕車，並與對向來車擦撞。根據警方酒測結果，鄭尚洙當時血液中的酒精濃度達0.054%，已達吊銷駕照的標準。

另外，鄭尚洙曾於本月5日因喝酒在首爾瑞草洞附近的店家喝酒時，與其他客人起了爭執，不但對他人拳腳相向，更涉嫌對前往現場處理的警方施暴，遭警方以涉嫌暴力、財物毀損、妨礙營業與妨礙公務等不拘留立案調查。今年4月，鄭尚洙亦因喝醉與民眾爭執引起騷動，遭警方以泰瑟槍壓制。

此外，鄭尚洙因連續挑戰Mnet節目《Show Me The Money》第3季至第5季，備受許多關注，但近期多次的喝酒肇事行為令嘻哈粉絲們對其倍感失望。（責編：楊雯茵）<全星網>

佢真係冇得救

禹元宰個眼神真係

仲要明知好鬼大獲

有d似黑暗黃祖藍

成件事gag左

成日都覺得酒駕仲仆街過吸毒 吸毒都係影響吸毒嗰個姐 酒駕真係嚴重危害其他道路使用者嘅生命安全

元宰寶寶

黃祖藍柒咁多

先唔理韓國人係咪鍾意酒駕 我覺得條友本身都問題多多啦 一醉左就屌鳩iron 勁無禮貌

佢同Iron兩個都一擔擔

有無人係中意junoflo嫁

show me the money6 [4회 예고] 끝나지 않은 1 1배틀! 그리고 래퍼들의 팀 선택 결과는? 7/21 (금) 밤11시 4회 170721 EP.4

Nucksal同DonMills成日hehe 不過Nucksal剪翻短個頭先啦 唔係幾頂得順佢長頭髮

我想睇多啲HeeSun Lee 由佢up片上ig參加smtm開始已經留意到佢 今季女Rapper嚟應該係最好嗰個

其實HipHopPlaya個節目幾好 可惜只係得韓文字幕

唔知你地有無留意開香港rapper
我覺得nucksal個feel有啲似長髮時期嘅Kz

個整體 講樣衰黃祖藍一定冇對手啦

DO似佢但DO都係靚仔d

有幾首有佢唱既歌都好正
dejavu, pattern, 最近同feel ghood music一齊唱既

好多節目都無中字
btw 最近有個短短地既節目(其實似vlog)叫hack zico 有無巴打睇過 10分鐘左右出到第三集
主要都係比大眾了解下平時既zico既生活

有睇

Zico bb

Dingo ，佢地好多其他片都冇中字，成日要等人翻譯
Zico好似好重私隱既人，我諗起之前佢同雪炫拍拖，雪炫次次都要走上佢屋企好慘

Zico其實幾歲？
個樣真係好cute

鼻屎PENOMECO上新聞

92年

張龍俊發首張專輯 8月6日出道

8月6日，饒舌歌手張龍俊（NO:EL）將發行首張專輯。

張龍俊曾挑戰Mnet節目《高等Rapper（高校Rapper）》，而後又接著挑戰《Show Me The Money 6》，引起許多關注。不僅參加電視節目，張龍俊還透過所屬音樂品牌PRIMA MUSIC的合輯和與饒舌歌手Ja Mezz、 Young B演唱的單曲《17remix》不斷發表音樂作品，鞏固自我的音樂地位。

近日，張龍俊曾在節目中透露即將發行首張專輯，引起眾人期待。先前在出演《高等Rapper》時雖曾有不少爭議，張龍俊仍不受影響，透過首張專輯展現了自己對音樂的熱情。本張專輯中的曲目將表達張龍俊的何種想法，該專輯能否化解大眾對張龍俊的爭議，備受大家關注。

此外，張龍俊的首張專輯將於8月6日透過各大音源網站公開。（責編：楊雯茵）<全星網>

NO:EL

不過講真 要化解韓國人對佢嘅爭議真係難嫁啦 起碼都十年後

ZICO CRUSH DEAN同PENOMECO都係92年

韓國市民不嬲閪閪地

勁可愛

正

依個真
成班道德塔利班

junoflo 佢把聲好正

識野

寬己嚴人韓國人

show me the money6 [왓업쇼미 PART1] 쇼미 완전 분석! 원썬&나상욱 전화연결! 170721 EP.4

show me the money6 [왓업쇼미 PART2] 페노메코 초대석! (Feat. 지코), 3차 예선 분석! 170721 EP.4

PENOMECO 做到咁樣係咪無得復活的了.....

好想有字幕

btw OneSun個廣告笑到仆街

DayDay簽咗AOMG

反而佢竟然會簽左入aomg
用咩標準去入Aomg 同higher music

我唔肯定吖 不過好少見AOMG個ig official account post其他artist嘅album 但係個account嘅follower又冇follow DayDay

Fanxy Child真係正到痴線

係 最鍾意既CREW

JJ插沙跪求字幕

雖然聽唔明 但我諗真係到此為止了
明明今季咁多勁人輸係第3ROUND,仲多過SMTM3,4 整返個敗者復活戰好正常姐!

有冇人聽過sik k唱party 既live
難聽到
利申：鍾意音源版

CHANGMO - One More Rollie (Feat. 김효은 & Hash Swan) [M/V]

幾好聽

SIK-K 現場唱功係不嬲廢的

CHANGMO呢個ALBUM首首歌都好正
好鍾意two face

有小小penomeco訪問既英文字幕

Luda - Jesus Piece (Teaser)

......好難聽....音源明明咁好聽....
題外話佢次次LIVE都好似好多汗..濕到好誇張.......

Iron對女友傷害恐嚇 遭判有期8個月緩刑2年

7月20日上午，首爾中央地方法院刑事20單獨裁判部針對嘻哈歌手Iron涉嫌傷害和恐嚇威脅案件做出有期徒刑8個月、緩刑2年和社會服務80小時的判決。

裁判部表示：「雖然被告人否認犯罪事實，但被告人以拳頭毆打被害人臉部一事獲得認定，而被告人主張被害者要求歐打自己的陳述則難以獲得認可。被告人雖然主張正當防衛，但被害者為了傷害被告人而抓住手臂的說法難以解釋，被告人的恐嚇事實則受到認可。被告人的所有犯罪事實皆為有罪。」

去年9月底，Iron在家中和女友進行性行為時，因女友不聽取其要求而涉嫌以拳頭毆打女友臉部。在10月女友提出分手要求後，Iron再次涉嫌以拳頭對女友施暴，導致其女友臉部負傷及小指骨折，並自殘自己的右大腿，同時威脅對方不可報案 。（責編：楊雯茵）<全星網>

屌 幾日前講完鄭尚洙 今次就真係到IRON

show me the money6 [4회 선공개] 또 한 번의 빅매치, 면도 VS 펀치넬로 @ 3차 예선 7월 21일 금요일 밤 11시 본방송 170721 EP.4

好期待聽日嗰集

1ll recognize 1lll

學Dok2咁講 如果商演要請呢四組嘅Artist真係要用成億先得

Heize上兩個禮拜 NBA Buzzer Beat Festival Full 我BB個look真係好正

等多一日字幕

【中字】170721 What up show me PENOMECO Part

所以zico話邊個會係優勝後補

點會播出嚟 播咗出嚟等於劇透咗邊個入到Producer Team

TheQuiett同金孝恩已經上咗飛機嚟香港

好想撞到金孝恩
但係佢而家個髮型唔襯佢

個MV有好多熟識嘅面孔 眼見有DayDay, Gray, JayPark, Los, KillaGramz, HashSwan, JaMezz 不過首歌聽落好正

唔知會唔會留多係香港一兩日呢
btw AOMG同Hi-Lite都已經上咗飛機嚟

應該21-22 然後23就走啦

好想快D見到AOMG
BTW 今次係咪無周邊買?

SimonD個髮色 好似染埋條眉

如果係真

睇TheQuiett IG似係去咗山頂

4個都好勁 olltii

4個啲beat都唔同

JayPark簽咗ROC Nation

Jay-Z開嘅公司

真心覺得係對佢嘅一個肯定

有無人會睇聽日個concert?
諗緊睇企定坐好

唔得閒去真係喊出來

+1

你未買？
利申:企

就嚟夠鐘睇直播

開波

HashSwan vs 珍島狗

珍狗狗60秒得1 pass

求link

終於到韓海 估唔到會係簡Los

Btw 我新嚟報到 由smtm3開始留意K-Hiphop

韓海

個flow同流暢度好舒服

Sleepy真係似拍韓綜

綜藝感入晒骨

勁少聽到bizzy講野....

夠Dean少??

Dean係外貌擔當

頭先Hash Swan miss咗,有冇贏到?

贏咗

Nucksal vs 短髮女

今屆啲實力好平均

Punchnello好似細路著大人衫咁

Punchnello竟然會讓幾句比myunDo 好大方

Punchnello同之前No:el個Type好似

因為夠贏
Myundo冇smtm4啲flow咁正

又要留最後先公佈...好煩..

笑出聲...話似打機果D人? (GTA?)~

係5

Dok2笑到仆街 跳舞

好撚好笑

B站個直播好日都唔卡 係今日先卡

仲以為係我問題

JJK so9sad 忘詞要freestyle 不過freestyle真心勁

JJK: freestyle嗎?

有freestyle嗎?

Olltii so9sad 實力差距太大 難得有鏡頭都比人剪咗咁多

都估到Punchnello vs myunDo係同分

Myundo以和為貴

Punchnello做乜咁傻仔 唔袋定多啲verse

剩係袋一段verse係袋點得嫁

佢阿媽入廠

剩低某啲又另一日放Youtube播 估唔到連預告有嘅YoungB都唔播 Kasper都過到1:1

Gaeko嘅delivery真係世界級

Hangzoo著CJ E&M嘅Hoodie WTF

睇到起雞皮.

好似b站啲留言咁講 好似大型邪教現場 特別係TigerJK首Monster一出嚟真係殺晒

快啲出完整版

現場一定勁正.

Dok2真係Rap機器 成個Alphago

屌你cut晒jpark同dok2

唱新歌

正常都係cut到得翻五分鐘以內 mnet會up翻完整版上網

我知但係佢唔cut jpark 跳舞但係cut rap 特別係 there ain't no party like an aomg party

不過今季嘅剪輯其實真係好垃圾

待機室六個人笑到仆街

笑死

其實應該放TigerJK x Bizzy / JayPark x Dok2壓軸

個個都期待Dean個句Different R&B

different R&B R&B

我會排DokPark>JKBizzy>ZicoDean=Dynamic Duo

DEAN個廣告

即出

下次加翻[url][/url]啦 不過首歌早排已經出咗音源 係岩岩先出mv

未買 聽日先買
不過我應該會睇坐位 因為無dok2

Dok2 live好正

又唔記得應該睇完中字先入黎

聽新歌呀喂

係mv新姐
兩個禮拜前有audio

今季真係好高質

公演Full Version

TigerJK x Bizzy

Zico x Dean

仆街唔記得左琴日做smtm 一入黎吸收左小小劇透

我之前聽都係咁諗

Dynamic Duo

Dok2 x JayPark

Zico Dean removed

今日去既人係咪打算食tea當dinner

要返工冇得去
唯有完左上Youtube睇下有冇片睇

六點開始可以點姐

我都唔知今次有無

睇唔切

Dok2 Live勁到

Punchnello真係

autotune左？

有無人到左

有無人知坐位嘅入口係邊

有無去過3樓睇

係5樓原來

Dayday (데이데이) - 나를 불러 (Feat. GRAY, 박재범) Music Video
Gray一開口真係成個人軟晒 好好J

隔籬有堆韓妹
都唔知有無笑鳩我柒

韓妹圖呢

有去睇既人就好.....

唔高質

見到有d人拎住印有simon d, gray既扇 唔知係咪周邊

知道原因之後覺得好型
睇真啲punchnello好似我們這一家個藤野

信英真係孝子

有冇iTunes?

孝琳唱Heize嘅歌

仆街d死韓妹係咁想攝入黎

今次仲少男飯

點解kasper由第一round開始既rap 比mnet剪哂
淨係得閒講幾句comment

好似係飯派
我都想要

勁少人添
估唔到aomg都冇吸引力

見到對面座位啲人完全唔郁
我就同啲frd同埋隔離全程起勢咁fing手

Hi lite好慘

性格又好 又成日笑 希望伯母快啲好返

屌撚晒全部大陸妹韓妹
為左唔比佢地攝到入黎全程都要用1半精力開個金鐘罩

btw男女比例真係仲極端過幼教

如果有埋JayPark 個比例仲極端

身邊全部黎睇gray
HILITE好正 但係反應好冷淡

HuckP首鍘刀

有jaypark既話我隻耳應該真係會聾

一出MomMae真係會殺晒

睇埋中字 真係覺得待機室六條友係到Different R&B R&B 真係笑死

好正
但我果到連呢首都冇人識

GroovyRoom (그루비룸) - XINDOSHI (Feat. Sik-K, Loopy, MASTA WU, 김효은) Official Music Video

今次都有mommae 不過係ugly duck唱only
無左jaypark除衫跳舞

其實冇dok2,jay park, Reddy同paloalto差好遠

MomMae最殺食就係JayPark除衫跳舞

冇Paloalto??

btw Reddy個樣雖然柒 好似啲變態佬咁 但佢嘅造型真係冇得輸 著衫世界級

佢勁似猩猩, 重似過金剛, 打破your face your fate既罕見例子

自 我通常打Reddy會打埋Paloalto

Supreme代言人

除咗有首歌叫Supreme 印象中仲有首歌叫Blaze of Glory(Puma其中一對鞋嘅名)

Preme all day Supreme all day

睇完最新一集smtm
producer公演真係癡撚線
btw雖然本身最鍾意fanxy child 但覺得佢地個組唔夠其他好

連預告成鳩日播嘅okey dokey都比人剪走咗

不過真係勁 全程用freestyle然後贏埋 急才呢d真係好撚癲

好撚正 dok2其實真係好鬼好笑 由smtm3開始已經咁覺得

Full Version

最正都係dok2 jaypark同tiger jk bizzy team

Mnet official youtube channel 無左ZICO同DEAN既全程表演?

係 唔知點解 上Naver到睇啦

賭博Team同Team MFBTY

屌睇完show再睇show me the money真係好撚熱

Team DD 好似最少支持者

hi-lite, VMC同JM既大佬feat

Dok2 成日傻下傻下咁

Luda - I Will Give You All I Got MV

首歌幾好聽同幾洗腦

有冇人知同個細同1:1條女咩樣?
好慘冇講過佢RAP就唔見左

河善浩 佢地睇60秒片講Ato個陣 有影到佢講嘢

如果冇記錯 係校服女

IG

Dayday has released his first mini album with support from AOMG.

Two years in succession, Dayday participated in Show Me The Money without earning more fame or getting far in the show. However, he has gained the support of Jay Park, Loco, Simon Dominic, and GRAY who he met on the show.

His first mini album ‘All Day Every Day‘ has been released under AOMG and was created with help from the label’s artists. The title track not only features GRAY, he also composed and arranged it. Jay Park, ELO, and DJ Wegun feature as well and the overall production and promotions were handled by AOMG.
Dayday’s first EP is made up of 6 tracks. The title track ‘Call Me (Feat. GRAY, Jay Park)‘ has GRAY’s trademark sophisticated, upbeat sound and a catchy hook with simple lyrics and very addictive melody. Dayday, GRAY, and Jay Park have a great, harmonious teamwork.

Despite his sparing discography and an age that is not considered young for an artist, DayDay does not give up but uses them as his driving force instead. He works with artists of the same age and with positive energy and increasingly good rap skills, he keeps going day by day.

原來aomg淨係幫佢製作隻碟 唔係入左aomg

DAYDAY咁撚廢

Jay park X Heize X Groovyroom

癡線架

好撚正

笑撚死 有無人記得呢一幕? dok2 on9到

Punchnello

佢頭2句真係好正

想知有冇人鐘意/有關注崔書賢 高等rapper出身個個

有冇人唔like nucksal
唔知點解無feel

未去到唔鍾意，
但同樣唔覺得佢好出色
感覺上佢同double k有d似當年basick同 lil boi，制作人同rapper都話勁，
但最後大眾唔太受落，紅唔起
反而bewhy仍然係大勢就真

係咪比人話似bewhy嗰個

係bewhy特別受歡迎 又開埋公司
basick係贏左但好似更多人鍾意mino咁 同埋basick好似無點出新歌？

btw好鍾意double k nucksal把聲幾好聽

光頭仔 佢都好似過埋1:1

點解咁多我鐘意既rapper都

其實真係冇咩興趣 個feel又同首主打唔係好夾咁

叫dayday都打冷震 以為自己好pro
叫返佢david kim

Hangzoo vs HeeSun Lee

YoungB

DoubleK

有冇人鐘意WoodieGoChild

佢個feel有啲似dickkids luda

係
我懷疑佢地都有過度活躍症

Luda新個兩首歌好正

Mnet重新Upload Team FanxyChild嘅Full Version公演

今屆每組制作人都算同輩分而且幾合拍
唔似之前Mad Clown & Gill,Jinusean & Tablo咁

出了

又放走左一隻鴿

左邊係邊個

入面可以聽到groovyroom 未放出既其中3首既小小

佢地2個幾可愛

原來7首歌都出晒full
條link入面有

放完工翻到屋企已經係iTunes到down咗

suran同ph-1個首好正 希望上到音源榜

SNL GTA

Btw 想問下有無人有聽Jessi?

又未到偽娘咁誇張掛 不過呢張影得幾靚仔

會聽囉 有一兩首幾like
不過新album聽得一兩次 聽日再loop下先

I feel like Gucci ~

쎈언니

今季韓網冇乜劇透嘅 上季好多

無劇透咪緊張d

預告

就係呢首 其中一首我好LIKE既
個HOOK佢把聲好正

GroovyRoom - Sunday (Feat Heize, JayPark) MV出咗

信英好得意

無追po無知一問，MC Jin玩韓版有無得鬥，見佢free style 好似ok但好似黎黎去去都係個d beat

好老實 剩係得英文 唔識韓文 唔會走得遠

當然啦，但技術上佢算唔算勁？

上年嘅Flowsik明明實力係Top3 但大量英文 得少少韓文都搞到佢一次公演就收咗皮

所以我只係想知佢既rap係唔係太old school,唔計係咪全英黎講
睇smtm好似rap style唔同好多咁

睇韓網d人叫佢做넉언니
仲有人問佢性別
不過佢ig有張短髮相 係唔錯嘅

我個人覺得佢係old school啲 個feel有啲1世代
所以去到韓版就算佢識韓文都唔會去到咁遠
但佢freestyle就真係無得頂既

我覺得mc jin應該勁過flowsik 如果剩係計英文既話
老老實實flowsik係得把聲特別沉

識貨
今日loop左十幾次

如果佢真係戴面具去韓國 可能round2都無all pass

唔該各位巴打解答

唔戴都冇乜人識佢啦 除非係美國嗰邊嘅華人Rapper

不過都一定去到ROUND3

我覺得佢地聽得出lay back應該都會覺得mc jin有d料

咁作為一個普通嘅Rapper 聽得出LayBack都好正常

岩岩先睇第4集
Tiger JK型到

但唔係個個RAPPER都可以用layback 失左小小手會亂晒

咁嗰啲就係不自量力 攞嚟衰
btw Truedy依家整到咁白 整完都係咗柒

咁我情願要Kasper

仆街mnet唔比鏡頭Kasper

KASPER同ASOL

Asol塊面膠膠地

白左反而唔好睇 以前正D

點解你地咁憎KASPER 好好J喎

整完容之後個樣係ok嘅 不過Rap就真係不了

有整吖 之前係呢個post到見過

今季太多勁人 有唔少人都無乜鏡頭
jay moon都係最新一集先知佢有參賽

同樣係PrimaMusicGroup NO:EL大把鏡頭 佢今集先有 話題性嘅差別

留名
由第4季開始睇到而家

來跟哥哥做吧

JayPark去咗做Asia's Got Talent評審之一

Mnet通常咁剪都搞到我覺得唔係foul sleepy

有睇UR就自然唔會對佢有好感

其實越後攞咪係越緊張 不過呢組又係癲 係間條佬睇唔清楚係邊個 我都覺Sleepy唔會比人剪咁之後foul
btw 黑九真心正 真係黑馬

講UR 我會諗起UR3既陸智橝同咩jenny
頭幾集陸智橝比個惡魔剪輯剪到勁乞人憎 之後就無返事
然後個jenny個陣都勁多hater

間條佬應該都係唔出名既路人
btw條片入面幾like ja mezz同jjk 好舒服

UR3招黑嘅仲有馬臉
btw Kassy唱嗰啲ost好正

1:59

Kasper塊面腫到呢

唔知今晚播唔播到Track Mission呢

第一名 賭博Team
第二名 Team FanxyChild
第三名 Team MFBTY
第四名 Team DynamicDuo

都估到Kasper係第70 得3.6分

入得宜家呢組都safe

難講啲

HanHae條褲

隻色有啲...nnn

其實Kasper咁勉強留係到都冇用 都冇人要嫁啦

DoubleK第一組第一

賭博Team

我要

邊度有link睇

Kasper死忠

估唔到Sleepy第一個攞咪

呢組真係死亡之組 好撚勁

黑九真係黑馬

全部都咁勁既

Sleepy好危 有啲弱

一個比一個勁

聽完都估到係Sleepy 對比其他人 佢個段真係弱

第二組第一 Hangzoo

黑九有第二

Team FanxyChild

唔係第三?

今次每Team4定5個?

同hash共同二位

四個

Nucksal呢組弱弱地

Nucksal朋友隊

下..宜家搞咁耐都係一人揀入隊..咪有排搞....?

玩完5 Round Cypher好似就到Producer自己簡人

資源最多一定係賭博

光頭仔陪跑

係 瘋狂用錢

呢組一睇就知邊個贏...下組先勁，btw睇黎rhyme power每次比賽只可留一人，幾期待佢配合zico and dean

featuring同producer多到唔重複都得

不過唔知係咪好似4個陣 第一組簡晒先到第二組 跟住落去

好似仲有兩組

Nucksal真係輕鬆

其實我覺得Hash Swan同Dean Collab會op

估唔到係Team DynamicDuo

我見到後面有5張櫈

Style最似係DD我覺得

係喎 唔通今季簡5個

今季整體實力高咗

jay park係咁鳩叫

賽制年年改

唔鳩叫 會唔慣

Asol屌打老番Yoon Mirae 啦
我要Myundo Trap Flow

Jay-Z簽佢 鳩叫都有資格

如果myunDo係唱Trap 真係好難輸

Olltii Freestyle

明明佢好正但成日比mnet剪哂

頭4好明顯

Truedy收皮 好波

Olltii條眉真係好似蠟筆小新

Junoflo第一

去賭博啦

賭博贏咗一半

Tiger JK其實好難夾

好期待禹元宰

Myundo係呢個flow就第一咗

開定新Post

myunDo唱Trap嘅話真係世界級